[認真問]同女友一齊左七年,到底仲有乜活動可以做?

香港好撚悶呀，到底有無新野玩？
我地悶到連加康木箱鼓都學左幾期

結婚，渡蜜月，睇住佢生b

呢加計劃緊

屌埋屎眼未

跳傘

未，唔打算屌，唔會屌
你既屎眼我會考慮

唔好
咁試左剃哂佢啲閪毛奶閪未

謝巴打回答
不過其實我講緊放一日假既活動
我本身6天工作，可能一個月先就到2日假期同女友去玩，唔想浪費左佢

未試過
我無乜呢d慾望

sm?

有無d性愛以外既野

你係呢度問預無啦

去補習社報班洗唔洗學生証？
想回味下中學生活

咁呀，試下去搭維港隻漁船style觀光船

十年路過

順便係上面互摷，口爆

唔使

痴撚線

你悶撚死未！？

有時候電視見到紅色嗰嗰呢

摷左七年，乜都悶啦
我想摷男人多d

自己影pre wedding

幾時都話問巴打絲打就無死

不要說了，係呢件事上面我地好撚唔夾，嘈左好撚多次

輪流幫對方抆屎

去啲乜柒皮啊整野食workshop lo

有冇試過3p

試過

之後可以俾錢去海洋公園加錢撚海豚，好得意㗎啲衰仔

試過，全男班

我唔係咁鐘意去海洋公園，好撚多大陸人，我又唔玩機動遊戲

整到悶

唔關事，另外一個部門嚟，唔係樂園項目

個感覺好撚唔舒服

成卅歲人就就啦

有d咁既野！？

我去過，可以同海豚親密接觸，不過唔平㗎

30都黎緊，不過我個樣生得好撚後生
仲有明明做左好撚多年野，但我硬係覺得自己好似剛剛畢業咁
時間過得好快

我google下先！！我好鐘意動物，自己都養緊魚

玩換妻

唔要性愛活動

之後仲有迪士尼酒店，有煙花睇，帶支香檳去飲住睇都唔錯

玩分手

迪士尼酒店貴唔貴？
香港迪士尼好悶

無興趣

一齊上興趣班。。。揾d 野學之類

唔太貴，間房都OK，可以食埋個晚餐

謝推介！！
我唔知幾耐之後先會有兩日假

無乜特別想學

(唔經旅行社/團購嘅話就好Q貴)

悶但又唔淡？平時有咩做先

早幾年就搵野玩搵野學

呢加就打ps4，追下劇為主

呀，仲有試下去地質公園睇下呀，印象中要坐船去

收到！！

呢個無興趣

咁呀，密室逃脫？

玩過一次咁大把

去台灣野柳睇過石，但唔係好岩口味

咁呀，試下去長洲踩單車，食甜品同小食？

btw
你估下我啲idea點嚟嘅

長洲done

同男朋友/女朋友既回憶？

咁又係，長洲都幾熱門
南生圍

都去左

全部都係我想同佢做嘅嘢，不過個衰人以前成日懶到係我到訓著就唔起身，晒晒我啲假期 宜家散咗lu，佢有第二個我就單機咗三年

咁多年都未放得低？

果然係時間見證呀下ICC頂樓上過未？上面望落嚟幾靚㗎

始終都係第一個認真拍拖嘅人差唔多啦

係呢，巴打住邊頭？有啲地方唔係住嗰邊好少可會去

上過
有一排我係果頭返工

雙人瑜珈一齊學語言 一齊煮野食 露營

野餐

住牛頭角果邊

唱k

下個會更好！！

唔想學語言

煮野食 露營 都有呀

我地無玩過雙人瑜珈但有其他運動

2個人唱好撚悶
而且我地都成日自己鳩叫，唔洗比錢

博物館
會展d乜展物展
澳門
深圳

西貢紥營睇星

9up

西環碼頭去過未？黃昏去幾靚，黃昏前可以去附近食下嘢，山道底有間幾好食嘅清湯腩，堅尼地城都有嘢好食嘅，詳細自己搵搵

返大陸玩

未去過
我地兩個極少過港島區
謝推介！又多一個地方去！！

埃及展去左未？

咁山頂可以試下行山上去

青蛙大王巴打，澳門 深圳 都去過呀！

DNA巴打，露過營但唔算愛好

謝幾位巴打

去左

我地兩個對d要體力既野已經厭左，最好做靜態野

咁唯有搭纜車啦不過纜車唔多好玩

搭過
完全唔多好玩

極少過港島，咁大把地方去下啦！cafe，碼頭，泳棚，識唔識影相？學影相又多種樂趣互相影下或者淨係幫佢影

同女友一齊五年留名
多唔多巴絲拍長拖之後出現既問題
例如七年之癢，悶左，淡左
或者講下去左邊到玩，好玩分享
細佬想開個tg谷講呢個話題
如果多人留tg既話
有我以上問題都可以揾我
想揾啲身同感受既人傾下

觀光電車!

唔識影相

潛水

樓主回post扮搞笑 扮得好柒。。。你條女七年應該笑都唔想笑

生活好悶囉，但一直都好恩愛
只係放假好悶好悶好撚悶

除左旅行之外，係香港真係唔知有乜好玩，多數去到悶

係到係到！！

學潛水呀屌你

hi,肥婆

怕水，不了

肥婆 hi

Hi兔仔 我前排食了crostini蛋糕 好難食

渣ga

大o撚貓

留名睇放閃

留名學野

好悶乍

好彩唔係我推介嘅啫

試下去半山堅道個邊行下呀，有間賣蔗汁嘅有好飲嘅蔗汁同蔗汁糕

好呀
讀完書之後都好少去港島

港島大把地方去

訓先，聽日又要開工

我係英國好得閒，諗到再話你知

真係 拍左5年仲要日見夜見 基本全港商場去過晒
但每次去街都係搵個地方坐下傾下計
香港真係好悶 不過就算冇節目都想見

搭下丁丁 Hea行下 行山
香港係甘悶嫁拉

去貓狗cafe撚下動物都hea左半日
樓上有巴打話驚淡左同七年之癢 我都想問 好驚會冇哂熱情

學整皮革

如果唔係同居 屋企又有位的話 熱死辣辣係屋企玩下煮飯仔算啦

睇定留番同男朋友去

lm
btw
去旅行

一年旅行兩三次當輕鬆下囉

去宿營 係鯉魚門渡假村騎馬

lm 大澳有無去過呀？類似長洲 不過少人啲 放假行下食下都幾舒服既
仲有架船仔專載人睇海豚 不過通常都睇唔到

唔止睇唔到
仲會隻船會整到個河啲污糟水潑晒上黎
上次同frd去佢中咗唔少

正 有性趣

好似有啲情侶畫畫班
On99去玩一日

同問
我同女友一齊三年幾已經悶到唔知去邊好
到時七年應該係屋企吽菇

最近進行緊去晒香港啲博物館, 香港公園, 動植物公園嘅計劃

未啊

去下兩日一夜短trip囉

香港就冇乜好去，好彩大家都鐘意打機（佢打得狼過我）

非同居

我都第七年 好在女友唔怕悶

我都有打ps4，但無乜雙打game好玩

我睇到 兩三條

大陸兩日團

學車

好撚貴

女人咪撚揸車

如果同居嘅係屋企訓下打下機又一日

就係成日都訓同打機

好少兩日假

七年，十年既你地
準備結婚未？

兩個打MMA

好多game玩喎最近隻overcooked都好岩2p

btw中意動物就認真考慮下唔好去海洋公園參加個撚豚計劃啦，圈養環境唔適合佢地，啲海豚會有自殘行為

行山啦
上到山頂正到爆
仲可以玩埋添
一舉兩得